更多的我無法解釋/但你，會從我沒有說的/推斷出我沒有說的。 索爾·胡安娜:墨西哥最色情的詩人和最危險的修女凱蒂·貝克| 2014年11月8日|每日野獸 
 而且，對好萊塢虛偽的指責總是簡單而真實的。 羅素·布蘭德的《白痴革命》|邁克爾·莫伊尼漢| 2014年11月2日|每日野獸 
 一片片明亮但不太明亮的藍色，夾雜著薄薄的雲層。 懷俄明州的美國土著籃球隊有他們自己的籃球夢|Robert Silverman | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 在這些衝突中，捕食者幾乎毫無用處。 2014年4月16日，每日野獸 
 我們都記得像《如果我有一把錘子》和甜蜜的經典歌曲《花兒都去哪兒了?》 “斯大林的歌鳥”之死邁克爾·莫伊尼漢| 2014年1月29日|每日野獸 
 當他第一次為她工作時，她用的是老蜜蜂——不過是直徑24英尺的鍋爐。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 直到這時，一個人突然發出嘶嘶聲:“可是——我的天哪——你瞧——咦，屋頂傾斜了——!” 海洋之王。 p . Shiel 
 我們知道，我們的朋友有著無限的變化和靈活性——但我們能把他放進去嗎? 袖珍R.L.S. |羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 符合條件的單身紳士可以通過，也可以通過——但沒有邀請你在裡面或外面打聽。 《匹克威克外傳》是狄更斯的作品 
 霍諾麗婭又一次感到了對生活的榮耀和充實的渴望。 Richard Calmady爵士的歷史|Lucas Malet